點解曼聯咁鐘意高價買廢物

英超善長

量化寬鬆

垃你老母

搞手打個和

踢歐霸買咁勁把撚咩

10億都買 差d又輸一粒

托市大享